如果傷感比快樂更深

但願我一樣伴你行